吊喇星 蘇亞雷斯好撚屈機討論區

開定

彈離身
修正
冇南美球員種靈氣

老老豆豆我覺得好中pion

lm

1:0

好撚屈

單刀唔撚入